［割啲咩？］想講今日發夢係太子現場既所見所聞

見到一班冷氣軍師係到問人做咩唔走

話手足陣地戰

屌手足裝修

可見敵人既分化已經開始成功

你見唔見今日大量分化post既時候就上得好順暢？

一大圍捕就比人DDOS？

大家可唔可以唔好中敵人既圈套？停止分化？

港島區既情況我唔知

但我想分享發夢太子見到既野

我係一個咩gear都冇既和理非

當時隊頭有行過左太子狗屋

當時仲有消息話班狗講可以照行過，唔會阻遊行

前面亦已經有一班人行過左狗屋

但班狗突然之間就開槍，係像膠/布袋彈

佢地既目的根本唔係為左驅散群眾

之後先出催淚彈

果時大隊仲有後面，有小朋友有老人家，絕大部份人係咩裝都冇，得個口罩

開槍之後勇武行出黎去後面講比人知前面開左槍好危險

叫大家快啲向左邊走，有gear既著gear

佢地會頂住一陣先等大家離開

返到黎睇到有手足比人恐襲咁比人用車撞

我屌你地班冷氣軍師

仲要中五毛既詭計係到分化仲話人裝修唔岩

政權同埋佢既傀儡係想香港人死呀！

但我屌完後唔會同你地割席，因為大家都係香港人

我只係希望大家一齊檢討，改善同埋進步

希望大家一齊企出黎

如果你選擇留守係冷氣房既，請你都一齊改善進步
唔好比五毛同埋港共分化到

最後我想係到再次感謝勇武

邊個大大聲話集中

鞭屍時間

集中撚答到我問題，先好叫人出黎

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

分化撚全部同我入黎

九龍塘都成班狗準備開槍

割咩？

推